有無人上唔到VIU TV 個webpage 睇重溫啊?有個error code 246000

如題~琴晚開始已經係咁

你用咩瀏覽器

chrome ,firefox 都睇唔到, 你睇到?

yes
用開firefox
咁唔知咩原因了
試下clear cookies嗰啲

係琴晚開始突然睇唔到, 已經試過clear 晒但都唔得

adblock?

要用safari開先得

我無block 呀~其實我都set 過任何野,係突然間睇唔到，firefox, IE, chrome 全部都睇唔到，但netflix 個d 無問題

chrome睇唔到
edge可以

真係得~唔該晒師兄!!!

所以有冇師兄知咩事